梁君彥：責成秘書處檢視保安安排 政府有權定何時二讀

立法會行管會早上開會討論修訂《逃犯條例》法案委員會會議問題，行管會主席梁君彥會後表示，為了確保大樓使用者安全，行管會將責成秘書處檢視保安安排，稱任何措施都不會收緊傳媒採訪工作。他又說，秘書處會調查及跟進記協和報章投訴，當日採訪期間受阻事件。

至於法案或直接提交大會審議，本身是立法會主席的梁君彥指出，政府有權決定法案何時恢復二讀，不會破壞《議事規則》。他亦舉例稱，回歸前的立法局，亦曾一天內三讀通過法案。

梁君彥另提到，民主派議員區諾軒曾向訪客分發議員助理證件，讓訪客「在不適當地方出現很多次」，行管會向區諾軒發出警告信。

屌你一日通過

對自己有利就即刻提回歸前

開始收網預備直上大會